{
  "Welcome to CollaChat": "欢迎使用CollaChat",
  "Select one brightness": "选择亮度",
  "Select one address": "选择地址",
  "Select one language": "选择语言",
  "Brightness": "亮度",
  "Address": "地址",
  "Language": "语言",
  "Primary Address": "首选地址",
  "Loading": "加载中",
  "Customized address": "自选地址",
  "China-Shenzhen": "中国深圳",
  "China-Hangzhou": "中国杭州",
  "South Korea": "韩国",
  "Auto": "自动",
  "Light": "亮",
  "Dark": "暗",
  "Login": "登录",
  "Register": "注册",
  "Ok": "确认",
  "Reset": "清空",
  "Setting": "设置",
  "Name": "名称",
  "Username": "用户",
  "Password": "密码",
  "Mobile": "手机",
  "Email": "邮件",
  "Credential(Mobile/Email/Name)": "凭证(手机/邮件/登录名)",
  "LoginName": "登录名",
  "ConfirmPassword": "验证密码",
  "localhost": "本机",
  "PlainPassword": "密码",
  "Locale": "语言",
  "Select one locale": "选择国别",
  "default": "缺省",
  "Select one linkman": "选择联系人",
  "Login fail": "登录失败",
  "Chat": "聊天",
  "Linkman": "联系人",
  "Linkman and group": "联系人和群",
  "Channel": "频道",
  "Me": "我",
  "Group": "群",
  "Search": "搜索",
  "Dismiss": "解散",
  "Add group": "创建群",
  "Edit group": "修改群",
  "Add llm linkman": "增加llm账户",
  "Edit llm linkman": "修改llm账户",
  "Add linkman": "加联系人",
  "Edit linkman": "修改联系人",
  "Collections": "收藏",
  "Select deleteTime": "选择销毁时间",
  "DeleteTime": "销毁时间",
  "PeerEndpoint": "定位器节点",
  "PeerClient": "客户节点",
  "MailAddress": "邮箱地址",
  "MailAddressAdd": "加邮箱地址",
  "VideoPlayer": "视频播放器",
  "AudioPlayer": "音频播放器",
  "AudioRecorder": "录音器",
  "Personal Information": "个人信息",
  "Avatar": "头像",
  "PeerId": "身份码",
  "Qrcode": "二维码",
  "Myself Qrcode": "我的二维码",
  "Logout": "退出登录",
  "Save to file": "保存文件",
  "Save to image": "保存图像",
  "Save to gallery": "保存相册",
  "Share": "分享",
  "Resend": "重发",
  "Resend message": "重发消息",
  "Reset qrcode": "重置二维码",
  "Unknown": "未知",
  "None login": "未登录",
  "Scan qrcode, add linkman": "扫描二维码，加联系人",
  "General": "通用",
  "Advanced": "高级",
  "Security": "安全",
  "Privacy": "私有",
  "PeerProfileEdit": "个性化配置编辑",
  "About": "关于",
  "Please waiting": "敬请期待",
  "Select background image": "选择背景图",
  "Select from album": "从相册中选择",
  "Take a photo": "拍照",
  "PeerId/Mobile/Email/Name": "身份码/手机/邮件/名称",
  "P2p add linkman": "定位器加联系人",
  "Contact add linkman": "通讯录加联系人",
  "Qrcode add linkman": "二维码",
  "Nearby add linkman": "附近加联系人",
  "Face add group": "面对面加群",
  "Nearby add group": "附近的人加群",
  "Linkman add group": "联系人加群",
  "Linkman edit group": "编辑群",
  "Modify group": "修改群",
  "Add peerClient as linkman": "加客户为联系人",
  "Add peerClient as friend": "加客户为好友",
  "Must be not empty": "必须不为空",
  "Length must more than ": "长度必须大于",
  "Length must less than ": "长度必须小于",
  "Must be mobile": "必须是移动号码",
  "Must be email": "必须是邮件地址",
  "Value must more than ": "值必须大于",
  "Value must less than ": "值必须小于",
  "Linkman information": "联系人信息",
  "Add friend": "加好友",
  "Remove friend": "删除好友",
  "Add blacklist": "拉黑",
  "Remove blacklist": "洗白",
  "Add subscript": "订阅",
  "Remove subscript": "退订",
  "Update avatar": "更新头像",
  "none": "未连接",
  "created": "创建连接",
  "init": "初始化连接",
  "reconnecting": "正在重连",
  "failed": "连接失败",
  "connected": "已连接",
  "closed": "连接关闭",
  "Connectivity were break down": "网络连接中断",
  "Connectivity status was changed to:": "网络连接状态：",
  "friend": "好友",
  "effective": "普通",
  "stranger": "陌生人",
  "blacklist": "黑名单",
  "subscript": "订阅",
  "Please input message": "请输入消息",
  "Picture": "拍照",
  "Take a picture": "拍照",
  "Voice": "语音",
  "Record voice": "录音",
  "Invite video chat": "邀请视频聊天",
  "Invite sfu video chat": "邀请视频会议",
  "Location": "位置",
  "Geographical position": "地理位置",
  "Name card": "名片",
  "Share name card": "共享名片",
  "File": "文件",
  "Pick and send file": "选择发送文件",
  "Collection": "收藏",
  "Album": "相册",
  "Photo album": "相册",
  "Video": "视频",
  "Video chat": "视频聊天",
  "Sfu": "会议转发模式",
  "SfuUri": "会议地址",
  "SfuToken": "会议令牌",
  "Sfu video chat": "视频会议",
  "VideoChat": "视频聊天",
  "SfuVideoChat": "视频会议",
  "SfuParticipant": "会议参与者",
  "SfuRoom": "会议房间",
  "Sfu video conference participant": "会议参与者",
  "Sfu video conference pool": "会议池",
  "Sfu video conference track": "会议轨道",
  "Audio": "音频",
  "Audio chat": "音频聊天",
  "AudioChat": "音频聊天",
  "Screen share": "屏幕共享",
  "Media play": "媒体播放",
  "Open local video": "打开本地视频",
  "Open local audio": "打开本地音频",
  "Open screen share": "打开本地屏幕共享",
  "Open media play": "打开媒体播放",
  "Camera switch": "镜头切换",
  "Show background": "显示背景",
  "Microphone": "麦克风",
  "Microphone switch": "麦克风",
  "Speaker": "扬声器",
  "Speaker switch": "扬声器",
  "Handset switch": "听筒",
  "Microphone unmute": "麦克风打开",
  "Microphone mute": "麦克风静音",
  "Decrease volume": "减少音量",
  "Increase volume": "增大音量",
  "Waiting accept inviting...": "等待接受邀请...",
  "Inviting you video chat": "邀请视频通话",
  "No Webrtc PeerConnection": "Webrtc连接不存在",
  "GroupOwnerPeer": "群主",
  "Alias": "别名",
  "MyAlias": "我的别名",
  "Search linkman": "搜索联系人",
  "Confirm": "确认",
  "Cancel": "撤销",
  "Resolution": "分辨率",
  "Size": "尺寸",
  "Exposure Mode": "曝光模式",
  "Resetting exposure point": "重置曝光点",
  "Locked": "锁定",
  "Reset Offset": "重置偏移",
  "Exposure Offset": "曝光偏移",
  "Focus Mode": "对焦模式",
  "Resetting focus point": "重置对焦点",
  "Set Current Location": "设置当前位置",
  "Search location": "搜索位置",
  "Location map": "位置地图",
  "Longitude": "经度",
  "Latitude": "纬度",
  "First": "首页",
  "Previous": "上页",
  "Next": "下页",
  "Last": "末页",
  "Insert": "增加",
  "Remove": "删除",
  "Edit": "编辑",
  "Delete": "删除",
  "Delete message": "删除消息",
  "Cancel message": "撤销消息",
  "Refer": "引用",
  "Refer message": "引用消息",
  "Copy": "复制",
  "Copy message": "复制消息",
  "Forward": "转发",
  "Forward message": "转发消息",
  "Collect": "收藏",
  "Collect message": "收藏消息",
  "3 DFN.": "大后天",
  "Ereyesterday": "后天",
  "Tomorrow": "明天",
  "Today": "今天",
  "Yesterday": "昨天",
  "Day before yesterday": "前天",
  "3 DA.": "大前天",
  "4 DA.": "4天前",
  "videoChat": "视频通话邀请",
  "chatReceipt": "回执",
  "Choose what to share": "选择共享的目标",
  "Entire Screen": "全屏",
  "Window": "窗口",
  "Mail": "邮件",
  "Mails": "邮件",
  "Webrtc": "点对点通信",
  "Media": "媒体",
  "WebView": "浏览器",
  "GetUserMedia": "视频通信",
  "GetDisplayMedia": "屏幕共享",
  "DataChannel": "数据通信",
  "PeerConnection": "点对点连接",
  "General Setting": "一般设置",
  "Advanced Setting": "高级设置",
  "Privacy Setting": "个性化设置",
  "Security Setting": "安全设置",
  "Seed color": "基本颜色",
  "Call": "呼叫",
  "oldPassword": "旧密码",
  "Old Password": "旧密码",
  "Please input plain password": "请输入密码",
  "Please input confirm password": "请输入确认密码",
  "new password is not matched": "新密码不匹配",
  "old password is not matched": "旧密码不匹配",
  "Select color": "选择颜色",
  "Select color shade": "选择颜色阴影",
  "Selected color and its shades": "选择颜色和阴影",
  "Notify": "通知",
  "unsent": "未发送",
  "sent": "已发送",
  "accepted": "接受",
  "rejected": "拒绝",
  "received": "接收",
  "busy": "占线",
  "ignored": "忽略",
  "hold": "保持",
  "exit": "退出",
  "deleted": "删除",
  "terminated": "终止",
  "receipt": "回执",
  "VideoConference": "视频会议",
  "Conference": "视频会议",
  "Add conference": "创建会议",
  "Edit conference": "修改会议",
  "Add anonymous conference": "创建匿名会议",
  "Edit anonymous conference": "修改匿名会议",
  "ConferenceOwnerPeer": "发起人",
  "ConferenceId": "会议编号",
  "ConferenceOwnerPeerId": "发起人身份码",
  "ConferenceOwnerName": "发起人名称",
  "Video view count is 0": "没有视频窗口",
  "VideoChat chatMessage is exist": "视频邀请消息已经存在",
  "Create conference and send videoChat chatMessage failure": "创建会议发送视频邀请消息失败",
  "Create conference and send videoChat chatMessage": "创建会议发送视频邀请消息",
  "OpenVideoMedia failure": "打开视频失败",
  "has no webrtc connected peerConnection": "没有webrtc连接",
  "Close": "关闭",
  "Close all": "全部关闭",
  "Close all video": "关闭所有视频窗口",
  "Zoom in": "缩小",
  "Zoom out": "放大",
  "Volume mute": "播放静音",
  "Volume decrease": "减少音量",
  "Volume increase": "扩大音量",
  "Qrcode scan": "二维码",
  "Scan qrcode": "扫描二维码",
  "Websocket status was changed to:": "Websocket状态：",
  "myself": "我",
  "No current chatSummary": "没有当前消息汇总",
  "PeerConnection status was changed from ": "连接状态被改变，从",
  " to ": "变成",
  "Built conference ": "创建会议：",
  "Must has conference name": "必须有会议名称",
  "Must has conference owner": "必须有会议发起人",
  "Must has conference topic": "必须有会议主题",
  "Conference member ": "会议成员：",
  " is not linkman": "不是联系人：",
  "Topic": "主题",
  "StartDate": "开始时间",
  "EndDate": "结束时间",
  "Current date": "当前时间",
  "Date format error": "日期时间格式错误",
  "Date range invalid error": "日期时间范围错误",
  "Date": "日期",
  "video": "视频",
  "conference": "会议",
  "Hour": "小时",
  "Minute": "分钟",
  "Inviting you video chat ": "邀请你参加视频会议：",
  "Inviting you audio chat ": "邀请你参加音频会议：",
  "video chat invitation": "视频聊天邀请",
  "audio chat invitation": "音频聊天邀请",
  "video conference invitation": "视频会议邀请",
  "audio conference invitation": "音频会议邀请",
  "No video view in current conference": "当前视频会议无活动远程视频窗口",
  "No active conference in pool": "会议池中无活动视频会议",
  "Join conference:": "加入会议：",
  "avatar": "头像",
  "Add group member": "增加群成员：",
  "Remove group member": "移除群成员",
  "Calling": "呼叫中",
  "Chatting": "会议中",
  "No conference": "没有当前会议",
  "In conference": "有当前会议",
  "Hangup": "挂断",
  "Exit": "退出",
  "Invite": "邀请",
  "Join": "加入",
  "Speaker off": "扬声器已关",
  "Speaker on": "扬声器已开",
  "invite": "邀请",
  "join": "加入",
  "Conference show": "会议信息",
  "Conference edit": "会议编辑",
  "Anonymous conference edit": "匿名会议编辑",
  "true": "是",
  "false": "否",
  "Playlist is empty": "播放列表空",
  "Please select a media file": "选择媒体文件",
  "Publish Channel Item": "编辑文章",
  "ChannelMessageView": "文章浏览",
  "thumbnail": "缩略图",
  "Pick html file": "选择html文件",
  "title": "标题",
  "View": "查看",
  "Save": "保存",
  "Publish": "发布",
  "OpenVPN": "OpenVPN",
  "Connection stats": "连接统计",
  "Byte in": "上行字节",
  "Byte out": "下行字节",
  "Duration": "连接时长",
  "Connected on": "连接时间",
  "Do you want add": "你想加",
  "as friend?": "作为好友?",
  "want add you as friend": "想加你作为好友",
  "MyselfPeer": "本机节点",
  "Priority": "优先级",
  "wsConnectAddress": "websocket连接地址",
  "httpConnectAddress": "http连接地址",
  "libp2pConnectAddress": "libp2p连接地址",
  "iceServers": "ice服务器",
  "Status": "状态",
  "PeerEndpointEdit": "定位器编辑",
  "PeerClientEdit": "客户端编辑",
  "is requested add me as friend": "被请求加自己为好友",
  "is removed friend": "被移除好友",
  "is added friend": "被加好友",
  "is deleted": "被删除",
  "is dismiss": "被解散",
  "is added subscript": "被订阅",
  "is removed subscript": "被移除订阅",
  "is added blacklist": "被加黑名单",
  "is removed blacklist": "被移除黑名单",
  "Request add friend": "请求加好友",
  "Must have node credential": "必须有节点凭证",
  "Must have node password": "必须有节点密码",
  "Linkman Information": "联系人信息",
  "Loading, please waiting...": "加载中，请等待",
  "Logger console": "日志",
  "Select login peer": "选择登录账号",
  "Contact": "电话本",
  "webrtc": "点对点",
  "email": "邮件",
  "sfu": "转发模式",
  "nearby": "附近",
  "SMS receive": "短信接收",
  "SMS send": "短信发送",
  "Add video file": "增加视频文件",
  "Add video directory": "增加视频目录",
  "Remove all video file": "移除全部视频文件",
  "Remove video file": "移除视频文件",
  "Add media file": "增加媒体文件",
  "Add media directory": "增加媒体目录",
  "Remove all media file": "移除全部媒体文件",
  "Remove media file": "移除媒体文件",
  "Collect video file": "从收藏增加文件",
  "Select collect file": "收藏文件",
  "Remove collect file": "从收藏移除文件",
  "Do you agree to add friend?": "同意加好友吗？",
  "I am ": "我是",
  "Auto login": "自动登录",
  "Backup": "备份数据库",
  "Restore": "恢复数据库",
  "Backup peer": "备份当前账户",
  "Restore peer": "恢复账户",
  "Backup data": "备份当前账户数据",
  "Restore data": "恢复账户数据",
  "Backup attachment": "备份附件",
  "Restore attachment": "恢复附件",
  "Successfully backup peer filename": "成功备份当前账户到文件",
  "Successfully restore peer filename": "成功恢复账户文件",
  "Successfully backup attachment filename": "成功备份当前账户附件",
  "Successfully restore attachment path": "成功恢复附件到目录",
  "Successfully vacuum colla.db": "成功压缩数据库colla.db",
  "Successfully backup colla.db": "成功备份数据库colla.db",
  "Successfully restore colla.db and reopen": "成功恢复数据库colla.db并重新打开",
  "Authenticate failure": "账户验证失败",
  "Clean log": "清除日志",
  "Successfully clean all log files": "成功地清除所有的日志文件",
  "Show": "显示",
  "Hide": "隐藏",
  "Mail address": "邮件地址",
  "Mail list": "邮件列表",
  "New mail": "新邮件",
  "Discover": "发现",
  "Connect": "连接",
  "Auto discover address": "自动发现地址",
  "Manual add address": "手工添加地址",
  "Email or name is empty": "邮件或者名称为空",
  "Save mail address?": "是否保存为邮件地址?",
  "Auto discover successfully": "自动发现成功",
  "Auto discover failure": "自动发现失败",
  "Auto discovery config is null": "自动发现配置为空",
  "MailAddressAutoDiscover": "邮件地址自动发现",
  "MailAddressManualAdd": "邮件地址手工添加",
  "INBOX": "收件箱",
  "DRAFTS": "草稿箱",
  "SENT": "已发送",
  "TRASH": "已删除",
  "JUNK": "垃圾邮件",
  "MARK": "标记邮件",
  "BACKUP": "备份邮件",
  "ADS": "广告邮件",
  "VIRUS": "病毒文件夹",
  "SUBSCRIPT": "订阅邮件",
  "Receipt": "收件人",
  "Subject": "主题",
  "Submit": "提交",
  "Save new mail address?": "保存为新的邮件地址吗？",
  "Auto discovering email server,\n please waiting...": "正在自动发现邮件服务器，请等待...",
  "Auto connecting email server,\n please waiting...": "正在自动连接邮件服务器，请等待...",
  "Manual connecting email server,\n please waiting...": "正在手动发现邮件服务器，请等待...",
  "smtpServerHost or smtpServerPort is empty": "smtp主机地址或者端口为空",
  "imapServerHost or imapServerPort is empty": "imap主机地址或者端口为空",
  "Connect failure": "连接失败",
  "Connect successfully": "连接成功",
  "Preview": "预览",
  "Title": "标题",
  "Publish Channel Edit": "频道文章编辑",
  "Add document": "新文章",
  "Edit document": "编辑文章",
  "Open main view": "显示主视图",
  "Close main view": "隐藏主视图",
  "Must have title": "必须有标题",
  "Must have content": "必须有内容",
  "Document already was published, can not be updated": "文章已经发布，不能修改",
  "Save draft content successfully": "草案保存成功",
  "Publish document successfully": "文章发布成功",
  "Subscribe channel": "频道",
  "Publish channel": "发布",
  "Refresh": "刷新",
  "Add": "增加",
  "Json add linkman": "字符串加联系人",
  "Paste": "粘贴",
  "Please paste linkman json here": "请粘贴联系人字符串",
  "The message is no content": "邮件没有内容或者内容未下载",
  "Have no mimeMessage": "没有邮件",
  "MailContent": "邮件内容",
  "Attachment": "附件",
  "Send": "发送",
  "Draft": "草稿",
  "Select email service provider": "选择邮件服务提供商",
  "Camera": "相机",
  "SelectFile": "选择文件",
  "VoiceRecorder": "录音",
  "Gallery": "相册",
  "Cropper": "图片剪切",
  "Url": "链接",
  "EnterURL": "输入链接",
  "On": "开",
  "Off": "关",
  "OnCompressing": "压缩中",
  "TapForPhotoHoldForVideo": "视频图片",
  "CameraNotFound": "没有相机",
  "NoVoiceRecorded": "没有录音设备",
  "DenyAccessPermission": "没有权限",
  "Network status": "网络状态",
  "Websocket status": "定位器状态",
  "Webrtc state": "连接状态",
  "More": "更多",
  "Emoji": "表情",
  "Auth": "验证",
  " is a stranger, want to chat with you, are you agree?": "是陌生人，想与你聊天，你同意吗?",
  "Camera Destroyed!": "相机关闭",
  "Video Devices is empty": "视频设备为空",
  "Toggle AudioMode": "音频切换",
  "Toggle Picture Video": "照相录像切换",
  "Video saved at ": "视频保存在",
  "Picture saved at ": "照片保存在",
  "Toggle FlashMode": "闪光切换",
  "Toggle ExposureMode": "曝光切换",
  "Toggle FocusMode": "对焦切换",
  "Toggle CaptureOrientationLock": "捕获锁定切换",
  "Set FlashMode Off": "关闭闪光",
  "Set FlashMode Auto": "自动闪光",
  "Set FlashMode Always": "保持闪光",
  "Set FlashMode Torch": "表情",
  "Play/Pause": "播放/暂停",
  "Toggle Preview": "预览切换",
  "You have denied camera access.": "你已经否认相机权限",
  "Please go to Settings app to enable camera access": "请到设置界面获取相机权限",
  "Camera access is restricted.": "相机权限受限",
  "You have denied audio access.": "你已经否认音频权限",
  "Please go to Settings app to enable audio access.": "请到设置界面获取音频权限",
  "Audio access is restricted.": "音频权限受限",
  "Capture orientation unlocked": "捕获方向解锁",
  "Error: select a camera first.": "错误，先选择选择相机",
  "ChatMessage": "聊天",
  "FullScreenChatMessage": "全屏聊天",
  "Linkman edit": "联系人编辑",
  "Back": "返回",
  "This is E2E encrypt communication, nobody can peek your chat content": "采用端到端加密通讯，没有人可以窥探你的聊天内容",
  "Local": "本地",
  "Remote": "远程",
  "Conference pool": "会议池",
  "Minimize": "最小化",
  "Join conference": "加入会议",
  "Do you add all as friend?": "全部加为好友吗？",
  "Please input request add friend tip": "请输入加好友的提示",
  "Change body ratio": "改变显示宽度",
  "PublishedChannelMessagePreview": "发布文章预览",
  "SubscribeChannelMessagePreview": "订阅文章预览",
  "Closed": "已关闭",
  "Connected": "已连接",
  "Disconnected": "已断开",
  "Connecting": "正在连接",
  "Failed": "连接失败",
  "Video conference pool": "会议池",
  "Video conference connection": "会议连接",
  "Video conference track": "会议轨道",
  "TrackSender": "本地轨道发送者",
  "Track": "轨道",
  "Renegotiate": "重新协商",
  "RestartIce": "重启Ice",
  "Reconnect": "重连",
  "Reject": "拒绝",
  "Hold": "保持",
  "Accept": "接通",
  "Link": "链接",
  "Image": "图片",
  "Capture photo": "拍照片",
  "Capture video": "拍视频",
  "Disconnect": "断开",
  "Select delete time": "选择删除时间",
  "PeerConnection was closed": "连接被关闭",
  "PeerConnection signalingState was changed to ": "连接信号变成",
  "PeerConnection state was changed to ": "连接状态变成",
  "PeerConnection initiator was changed to ": "连接主叫状态变成",
  "Delete peer": "删除当前账户",
  "Confirm delete current peer?": "确认删除当前账户?",
  "You are in conference:": "你正在视频会议中:",
  "CollaChat foreground Service is running": "CollaChat前台服务正在运行",
  "Tap to return to the app": "点击返回app",
  "CollaChat foreground service": "CollaChat前台服务",
  "CollaChat foreground service initializing": "CollaChat前台服务正在初始化",
  "Need you play record audio filename": "需要播放记录的音频文件",
  "Do you confirm publish?": "确认发布吗？",
  "Do you confirm delete?": "确认删除吗？",
  "Stock": "股票",
  "MySelection": "自选股",
  "AddShare": "查询股票",
  "Add share": "加自选股",
  "RefreshStock": "刷新股票数据",
  "UpdateStock": "更新股票数据",
  "tsCode": "股票代码",
  "startDate": "开始日期",
  "endDate": "结束日期",
  "Event": "事件",
  "Do you confirm to delete event?": "删除事件吗?",
  "InoutEvent": "买卖事件",
  "FilterCond": "过滤条件",
  "Do you confirm to delete filterCond?": "删除过滤器条件吗?",
  "EventFilter": "事件过滤器",
  "LocalEventFilter": "定制事件过滤器",
  "Do you confirm to delete event filter?": "删除过滤器吗?",
  "Id": "编号",
  "EventCode": "事件编号",
  "EventName": "事件名",
  "CondCode": "条件代码",
  "CondName": "条件名",
  "CondAlias": "条件别名",
  "CondContent": "条件内容",
  "CondParas": "条件参数",
  "Descr": "描述",
  "StockLineChart": "行情",
  "Linkman webrtc connection": "联系人webrtc状态",
  "Open": "打开",
  "Closing": "关闭中",
  "Leader": "主",
  "Follower": "从",
  "Group edit": "群编辑",
  "Group name": "群名",
  "Value": "价值",
  "Performance": "表现",
  "QPerformance": "价格表现",
  "QStat": "统计指标",
  "StatScore": "统计评分",
  "SecurityCode": "股票代码",
  "TsCode": "股票代码",
  "Keyword": "关键值",
  "Terms": "年份",
  "Source": "指标",
  "Message": "消息",
  "was canceled": "被撤销",
  "MapLauncher": "地图应用",
  "Current position": "当前位置",
  "AppName": "应用名称",
  "AppVersion": "应用版本",
  "AppVendor": "应用开发者",
  "VendorUrl": "开发者网址",
  "LocalHostname": "主机名",
  "OperatingSystem": "操作系统",
  "OperatingSystemVersion": "操作系统版本",
  "Environment Version": "运行环境版本",
  "DeviceData": "设备信息",
  "Sqlite3Path": "数据位置",
  "Platform Information": "平台信息",
  "ApiKey": "令牌",
  "Model": "模型",
  "Organization": "组织",
  "Do you want delete chat messages of ": "确认删除聊天消息",
  "Do you want delete linkman": "确认删除联系人",
  "Do you want remove friend": "确认移除好友",
  "Do you want add friend": "确认加为好友",
  "Do you want remove blacklist": "确认移除黑名单",
  "Do you want add blacklist": "确认加入黑名单",
  "Do you want remove subscript": "确认移除订阅",
  "Do you want add subscript": "确认订阅",
  "Do you want delete group": "确认删除群",
  "Do you want dismiss group": "确认解散群",
  "Do you want delete conference": "确认删除会议",
  "Do you want delete peer": "确认删除账户",
  "Do you open video chat?": "打开视频通话？",
  "Receive": "接收",
  "Ignore": "忽略",
  "DataLength": "数据文件大小",
  "Vacuum": "压缩",
  "Video chat status:": "视频聊天状态",
  "chatting": "聊天中",
  "calling": "呼叫中",
  "end": "结束",
  "PartyType is conference, cannot create p2p conference": "视频会议不是视频聊天",
  "Please select participants": "请选择参与者",
  "Current conference is exist": "当前会议存在",
  "Send videoChat chatMessage failure": "发送视频聊天消息失败",
  "Send videoChat chatMessage": "发送视频聊天消息",
  "CreateP2pConferenceClient failure": "创建视频聊天客户端失败",
  "No video chat message controller": "没有视频聊天消息控制器",
  "No video chat message": "没有视频聊天消息",
  "Join conference failure:": "加入视频会议失败",
  "PartyType is not group, cannot create sfu conference": "不是群，不能创建视频会议",
  "Do you open video conference?": "你向打开视频会议吗？",
  "Do you want to reconnect": "你确定想重连",
  "build sfu conference failure": "创建视频会议失败",
  "send sfu conference message failure": "发送视频会议消息失败",
  "Build sfu conference:": "创建视频会议",
  "CreateLiveKitConferenceClient failure": "创建视频会议客户端失败",
  "Do you want delete avatar?": "有确定删除头像吗？",
  "CollaChat App inactive": "CollaChat应用进入后台",
  "myself peerProfile has stored completely": "新的配置被保存",
  "password is not matched": "密码不一致",
  "name must be not empty": "名字不可为空",
  "loginName must be not empty": "登录名不可为空",
  "plainPassword must be not empty": "密码不可为空",
  "confirmPassword must be not empty": "验证密码不可为空",
  "password must be strong password": "密码必须包含字母和数字",
  "same name account exist": "存在同名的账户",
  "same loginName account exist": "存在同样登录名的账户",
  "invalid mobile number": "无效的移动电话号码",
  "Create account name": "创建账户名称",
  "loginName": "登录名",
  "Successfully": "成功地",
  "Do you want to login using exist account?": "你想用存在的账户登录吗？",
  "Select": "选择",
  "is not exist": "不存在",
  "Password is wrong": "密码错误",
  "N": "未知",
  "M": "我",
  "S": "陌生人",
  "R": "机器人",
  "G": "llm聊天",
  "F": "好友",
  "B": "黑名单",
  "C": "订阅",
  "anonymous": "匿名",
  "status": "状态",
  "No media stream": "没有媒体流",
  "The app has no location permission, do you want to set it?": "应用没有定位权限，你想设置吗？",
  "Toggle grid mode": "切换网格模式",
  "encoders": "编码器",
  "decoders": "解码器",
  "help": "帮助",
  "FFMpegMedia": "Ffmpeg媒体工具",
  "Poem": "诗词",
  "Search condition": "搜索条件",
  "Author": "作者",
  "Rhythmic": "词牌",
  "Dynasty": "朝代",
  "Paragraphs": "内容",
  "No poem": "没有查询到诗词",
  "Setup Sherpa": "安装Sherpa",
  "downloading": "下载中...",
  "decompressing": "解压中...",
  "inactive": "未激活",
  "Volume": "音量",
  "Pitch": "音高",
  "Rate": "播放速度",
  "SherpaInstall": "Sherpa安装",
  "Sherpa installation path": "Sherpa安装目录",
  "Sherpa model": "Sherpa模型",
  "Setup sherpa": "安装sherpa",
  "Sherpa is not uninstalled": "Sherpa未被安装",
  "asr": "语音转文字",
  "tts": "文字转语音",
  "Smileys & Emotion": "表情",
  "People & Body": "手势",
  "Animals & Nature": "自然",
  "Food & Drink": "食物",
  "Travel & Places": "地方",
  "Activities": "活动",
  "Objects": "物体",
  "Symbols": "符号",
  "Flags": "旗帜",
  "VideoEditor": "视频编辑",
  "file is empty": "无文件",
  "information": "信息",
  "formats": "格式",
  "PublicKey": "公钥",
  "ClientId": "客户端编号",
  "ConnectPeerId": "定位器编号",
  "ConnectAddress": "定位器地址",
  "ConnectSessionId": "定位器会话",
  "ClientDevice": "客户端设备",
  "ClientType": "客户端类型",
  "UserId": "用户编号",
  "VpnSwitch": "Vpn开关",
  "StockSwitch": "股票开关",
  "EmailSwitch": "邮件开关",
  "DeveloperSwitch": "开发者开关",
  "LlmChatMessage": "Llm聊天",
  "LocalMediaStream": "本地媒体流",
  "Make call": "呼叫本地媒体",
  "Make display": "共享本地应用",
  "Video setting": "视频设置",
  "Hang up": "挂断",
  "Audio input": "音频输入",
  "Audio output": "音频输出",
  "Video input": "视频输入",
  "Video output": "视频输出",
  "Video size": "视频尺寸",
  "Fps": "视频帧数",
  "8 fps": "8帧",
  "15 fps": "15帧",
  "30 fps": "30帧",
  "60 fps": "60帧",
  "toggleTorch": "切换光照",
  "switchVideo": "切换摄像头",
  "switchSpeaker": "切换喇叭",
  "switchMute": "切换静音",
  "increaseVolume": "增加音量",
  "decreaseVolume": "减少音量",
  "captureFrame": "捕获照片",
  "startRecording": "开始录像",
  "stopRecording": "结束录像"
}